整左首紀念721嘅rap

咁就1年過去 心血來潮寫左首詞
遲左少少 依家先有時間錄音
希望借歌幫大家喚醒 呢個永不磨滅嘅日子
記住我地永遠嘅敵人
遲D可能會做多幾首紀念重大日子or抗爭歌

不過我唔識mixing 有冇produce師兄教教我
mix完我再放上YOUTUBE

Push

錄好D人聲先
你用咩錄架?

普通咪係支咪太廢定點

係

輕輕一推

支持

把聲好濛

留名

sorry guys 我買支勁野再re po